（討論）關於十點嗌口號

如果嗌光復香港引起藍絲反感，改嗌
支持共產主義
返大陸審
犯罪沒收財產
會發生咩事，會唔會嚇死批人

仲有取消綜援，削減港府開支
大力支持同胞移民到港
再係租樓地司嗌 反對興建公屋居屋

嗌埋活動日期呀！

八三一．遮打見！
九月一，機場見！
九月二．罷工！

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見